[有圖] 公廁屙尿大家會企邊

1
2

企3，唔怕對鞋掂到尿

唔好勉強...

石排

仍需努力

2

入廁格

個個都射落1到， 點企

呢類廁所企邊度都好似好尷尬，尤其隔離有人果陣
仲要如果企係去水口另一邊既話，會成條槽都係你啲尿
成個感覺好似比人望住屙咁

我諗左好耐，設計一定係企係1，但只要有一個人企錯左係2，咁以後呢個世界就再唔會有人企1

咁咪彈返落自己對鞋或褲腳？！
我都會入廁格
但如果知名附近有商場
寧願忍一忍都唔會去依d公廁

等少人/無人先至去

佢1 順便洗埋條j

企1

鹹水洗j?!

哇 咁咪好臭

1

利申：腎虧

望住幅圖都覺得臭

你老婆張床

企2等於互相用尿洗腳